青衣閂站 東涌線往東涌方向暫停

Source：TG&黨鐵

17:16 港鐵青衣站現場廣播即將關站 現場市民鼓譟
icable